車仔兩個龍龍都勁過利狗兩班

紐隻darlow唔勁都靚仔

利物浦

賓科土打都勁過米同model

利狗兩個龍都勁過施治三班

有7500萬先生，d波都俾佢清晒咩，打自由龍都夠做啦

呢個珍

Model同米真係廢撚到睇到嬲

剩係望住佢地個樣我都濕哂

利記兩個龍都係垃圾

猁個model仲靚仔啦

利狗唔係食開屎架咩？見佢地成日為model 同米邊個勁d嘈餐懵

卡xxx仲靚仔啦

Model 都靚仔

琴日有球西布朗4,5個全部越哂位個球
米想照出去打走個波都照比佢地D人頂入左

Darlow隨時都勁過佢地

叫沙基利守都勁過佢地啦

有撚用咩 左右閘咁撚廢

無手點守呀

利狗廢龍係傳統黎 唔應該打破

唔意外